開心組band

已有兩支結他
乜都玩
日文歌英文歌乜都得
Btw因為有啲想玩yorushika所以女vocal較佳
有自己band房

有興趣請tg me